突發 黃大仙有防暴克警從慈雲山道落緊尼

.

慈雲山警署出動

圖?

好撚神秘

慈雲山警署唔係接左得返報案中心咩

馬騮係時候出嚟了